將警察通例第20章第20-14節,印TEE 或BANNER,有冇得諗?

下次散步/野餐,係唔係應該印呢段野大字報當BANNER用?
或者印TEE 有冇得諗?印TEE就 撚靚 下D TYPO

警察通例第20章第20-14節第2點列明：

只要外進行的工作不妨礙妥人員為保管委任證， 警務人員在任何時候均需隨身攜帶委任證。

便衣人員不論是否當值，在與市民接觸或行駛警察權時，必須表明身份及出示委任證。

在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人便於辨認其身份。

我冇野講

唔好哂錢，偉人都知佢地違規，佢地自己都知

認真
Print一疊A4出來派前線
一人一張撻警犬會唔會性價比好D

[member]而家真係有任何野都阻止唔到呢班畜牲[/member]

我諗拉BANNER應該最平,同睇得清楚

錄音喺前線大聲公播啦

sor借借你位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片/圖po入黎
d外國人問緊證據啊
聚多d英文圖+片係reddit再開新po
希望今晚前開到
舊果個淨字未必夠吸引

一陣會唔會告你虐畜?

其實我唔認為佢地知
話佢地知法犯法都係好侮辱~